聽日21號 請大家去返自己地頭集合 thanks

追蹤我既幫推3次 thanks

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

我係推拉師

推推推

推

廢馬
派條3串1比你

推多5次就算

推多4次

推多3次

[事後]821元朗站靜坐抗爭 非正式統計有約8500人

吹唔吹得返8500人出黎？
半年前821都係我黎

推5

推4

推3

推2

推1

推完

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

Push

推 唔可以忘記

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

微博關我撚事，中國死幾多人關我撚事，推推推

721

push

想g